[突發] 警犬擬即日出動顏色水對付抗爭者

警方昨日（4日）傍晚，透過Facebook發佈有關染有顏色的液體，俗稱顏色水的使用片段。影片中表示顏色水將可染在衣物或皮膚之上，又指警方已完成有關的測試使用。據稱或會在昨日或之後的行動使用。

警方在網上發放了有關的片段，當中指顏色水為食用顏料，可混入一般水或催淚水使用，並可利用隨身的噴射裝置或是催淚水劑的噴射器中噴射。警方聲稱顏料對人體無害的水劑，並可附在衣物或皮膚之上，可令警方分辨相關人士是否曾到某些事件現場。據稱，警察或會在昨日的行動中使用有關設備。

補充，資料來源：蘋果日報

純學術探討成份有咩呢
如果出門口行山之前掂到，個個人身上都有，警察點分